VB náš NN NN ? 
Moje NN na tuto NN VB " samozřejmě " . 
VB AG NN . 
Možná AA NN VB NN , které nejvíc VB AA NN . 
Tam VB AA NN NN po AA NN NN a NN , ve NN NN , na NN NN a NN , na AA NN , v NN a NN , na NN atd . 
I když VB po NN , VB NN nově AA NN . 
Ty NN nám VB NN , že kdy a kde VB NN , že jaké NN nebo NN VB v NN a něco takového . 
Skoro všude VB AA NN . 
Druhé NN , které se VB Vf , VB NN . 
Bohužel dneska stále AA NN NN pravitelně VB NN . 
VB přesně proč , ale Cl z NN VB Vf že víc se VB o NN než jenom NN . 
NN NN nebo NN VB NN , kteří NN nejčastěji VB . 
VB Vf třeba kde VB nějaká NN a kudy VB NN . 
Třetí VB NN , která VB NN , NN a NN , odkud VB NN a NN doma i cize . 
Tím potom VB jak VB NN v AA NN NN , tak VB Vf ů nebo NN . 
AA NN bez NN VB NN . 
VB se , že NN VB , do AA NN , NN Cl NN . 
Protože na NN VB Vf NN , VB si NN , a zaroveň Vf NN . 
Kromě toho NN VB relativně AA , AA a AA , i VB NN na NN . 
Na NN NN opravdu VB náš NN . 
